馮天蔓 仲會每天send淫照上ig

大頭蝦 沒法移除也許很勞氣吧

有臭孤

你點知的

你個friend話我知的

Lin餅幾正

邊個先 咁多friend

再講啦

一睇就知啦
個樣成個賓賓咁
皮膚又黑
肯定有埋口臭腳臭

好波

邊個黎 幾正

好撚大波

個身有浸咖哩味

So 7-.-

標題咪寫咗囉

Kol? 星二代？

More 咁撚正既

Kol

Thanks

條女應該好黑心

賓

小重口...

咁撚豬都有人吹奏

朱千雪靚好多喎ching

Lm

佢錯手send定點

J咗2次...

who?

Tinder見過佢

唔知幾錢

唔係啊 幾好睇啊

Lin lin 蔓

D手指...

做到仆街仔

屌那星阿婆手

講咁耐都未有佢當年張學生相

正到仆街 即刻返屋企丁左

有無多d

第一次聽

LM

有冇more
tg send me

正咩? 成日印印咁

但係要有心理準備俾佢帽幾輪

冇啦，今次機會千載難逢

邊個黎架

見咁多人問邊個嚟我post埋佢ig

你又backup得幾快既

佢錯手定點

樓主尋晚無同連狗做愛？

真定假 仲未private做到仆街仔

點解會ig sd閃卡 咁on9

佢嬲咗我話佢多毛

佢唔on9大家邊有得睇

樓豬好波！！！！！！！！

樓主mon 住佢？

幾個留言 幾千個likes
會否太離譜

又一件賓穎

喺巴士j左10次

你fufuying？

你有圖share?

唔小心？

又細又唔好睇 劣種香港女人

大過一半港女啦

我有課pay床

有冇課email

致敬CardiB

屌你老母
呢啲就有相

塊餅大好多

咩歌

$350

思覺失調，好似係

300 煎賴

推

留名！！！！！

賓定印??

幫推

Push

個口好似含住泡野咁

佢唔小心係story post左自己張閃卡？ 佢係咪del左啦？

原來有張咁既野

Jed thanks 推！

大Lin 啡提

臭雞

D手指.... 好似酒樓鳳爪

雞

我鐘意佢對奶房

我屌

幾時嘅事?

今日新鮮出爐

等我save低先

第2張真係cls
為左sponsor可以出賣自己
當年個post俾連登巴絲打笑到仆街

當年都叫呃得下人似朱茵
而家真係成個賓賓咁

根本真人就係呢個樣
係佢ig死p爛p 連上面張學生相都p到靚
啲人先以為佢係ig女神

有冇link

撚有咁白咩

有料 可能佢SD比男友 或者SP 睇?
不過佢又好撚鎮定個下西利

[有圖]IG女神馮天蔓驚現素顏樣！

呢個？？入面好多黑歷史

梗係鎮定啦，過多三日冇人記得啦你講得越多咪啲人越記得

太耐唔記得了

你有道理

邊方面既kol?
身體自主個啲？

正呀巴打

G

係今日流出嘅？
點做到係ig都可以post錯呢啲相⋯⋯

接客send 錯啦

咁大意 但又咁冷靜

故意

痴線 咁都可以自爆流出

但佢隻手真係好似呀婆手

巧正

本身都public，係下晝無啦啦private一陣

唔知佢本身想send俾邊個呢

樓主開成人台應該更多人睇 同埋應該有好多巴打幫手推post

推到條臭雞收皮

其實啲人係咪無時無刻mon住先第一時間發現到？

對波咁扁，平時睇相仲以為對波係漲卜卜嘅大奶奶

呢條女好多黑歷史

可以較通知

Who

又有幾多人一有通知會即刻睇？

臭雞出咗post 攬住條新仔

佢條仔係咪大佢廿年

係阿伯黎

連登狗公死晒？咁都未上到熱門

有錢呀伯

以為佢攬住佢老豆

隻錶

佢條ex ig: kinsonx 都係有錢仔黎

呢啲女係食開有錢仔架啦
唔通同你講童話故事咩

你班連登仔咩事？
成個豬閪樣，個個comment 都話正
究竟係我唔知靚，定你地唔知醜

上熱門未呀 lin 都出埋

22歲poly cc grad 唔溝有錢人唔通打死一世工講愛情咩

賓妹樣邊個咁有眼光做佢男朋友

法子正啲

佢紅因為佢

成個賓賓咁真係唔明點解個個都話佢係女神仲要不停溝到有錢仔

腿張開

真人幾大波

Elements 名店撞過

學生妹打燈有乜出奇

佢係搶人男朋友

所以話d人真係好撚得閒

好撚仆街 有條友話咩撚野uncle好young

似係想send story比條仔點知send左比all

比公屋仔食過喎

人地bu架

btw,點解呢條女會紅到？完全講唔上靚喎...

Cie 再報top up

我岩。。。

ching星期日經過公園橋底會喎會扯到行一行？

中學已經出名啦
宜家讀u/啱啱fresh grad一定識(樓主)

豬排適合化歐美妝 遮醜

邊有咁誇。。。
但賓印係幾正 夠 exotic
嘴唇厚厚嘴大大
黑實夠fit
有波路 眼大大

邊個

佢話自己有degree㗎
人唔笑黑警都吠

肯定會主動騎

高大靚仔冇計啦

都好肥

連登仔話讀大專時係 free rider

撞過對波？

著衣巨乳

真人大波，你真鳩定假膠
著衫就大波，裸照就冇波

著衫先有push up 效果

裸照咁樣大過八成港女啦

真

條青頭攞av女優比講經

我第一次聽

仲唔認岩賓賓

你30碎唔識都正常

佢25

我真係唔明點解依家後生果班咁多followers, 我ig得百幾
我身邊靚女果d都係得幾千

佢貼左張裸照都可以當無事 真係好撚野
係咪隔接宣傳自己要做雞接客

我95年都唔明

你食得少大波妹姐

呢條女黑到成個賓妹甘
你屌埋我果份

收下把口啦 大家丁完就算

條女一直都有post文宣/新聞

爆真野

11 秒

Venus Ko望住佢由學生妹變雞，當年佢仲up過裸照上ig不過無backup

Cilla Fung最後仲同佢個fd反面收場

Venus ko wor

Starcola

究竟cilla fung而家係去咗邊，淨係update到佢quit u

想屌點算

當年佢過外國讀書無耐一兩年，一開始仲會po彈結他，後尾就變po party, 跟著有日唔知佢係咪飲到貓咗自拍自己裸照po ig，不過轉頭就無咗，我好記得係粉紅色燈背景,係啲home party setting

你係公園飲汽水食麵包應該屌唔到佢

講咁耐有冇圖

可惜無圖
Venus Ko幾正

請問幾時有一直po
佢啲西汁就黃啦
一直幫襯人人都知嘅藍店

一直吃喝玩樂 心虛以為comment鬧佢 點知柒咗回應一大篇野後尾仲心虛到del埋po

上年咪viutv 拍咗套劇
叫咩 《教束》

幾時po㗎？

Smcc出身但係bu cie asso grad
呢個free rider 門當戶對條撚

佢smcc考尾幾，成績差又冇朋友比人杯，所以專心搶人男朋友釣金龜好過，都勁嘅真係，好過其他人打份牛工

比啲尊重
雞都係份辛苦工黎

好仆街

屌你老母點球佬

我幫緊個位手腳

有冇cap低？呢度嗰張好低清

有冇巴打有cap低原圖

知道咁詳細moto

POST錯相條女ig仲public
面皮都幾厚

高登年代㗎喇佢
睇住佢同cilla由純情結他妹變到拜金妹

Venus ko正過呢條女喎 有冇巴打當年有cap到

最撚感動一定係連登竟然有圖

樓主一向高質

唔係12手足 拉

啲手指

大半

Venus ko就醒目啦
而家係馬場搵馬主玩
個樣成50幾歲60歲
張相影住呀伯條撚貼住Venus ko 個屎忽
兩母女做雞做到出矖名

屌諗左好耐放唔放上黎
你班撚樣

巴打係咪有高清原圖

ig story點高清
btw個幾禮拜前既事

冇得坐tesla影相啦

BU CIE Asso

仲要扮大學生影畢業相先搞笑

ig story用電腦其實可以cap到 會清過screenshot

買架新款Benz amg就得架啦
俾佢影返一百張相打卡先

唔推恒大po?

識啲野

希望有巴打有cap到原圖 等緊有冇巴打cap到venus ko

佢衰撚過雞啦 呢啲人唔會認做雞啦
真係做雞個啲起碼會認

你地講個啲拜金雞 我一隻都唔識

入嚟呢個post之前 我都唔識

N手

我都要上網搵下先知
原來咁多女都係雞黎

個個乜撚野Venus ko 個老母都係做雞架？

有得屌就好

你有冇全新Tesla model s / Benz amg先

我有恒馳

個前夫(venusko 老豆)係的士佬
之後改嫁個大陸佬 所以先有錢
有時佢會post同老母合照 你睇下就知咩事

傾計都唔洗傾啦 bye

搞錯呀 我有三架喎

巴打做偵探既？

唔係第一句都get唔到個標題

痴線！你揸埋啲咁既cheap車我點打卡po上ig呀
你知唔知我KOL黎

屌你老母啦 我架Thomas都貴過你啲垃圾車啦

啲手指啲膚色
你屌埋我個份

對波幾三上feel

粒墨Matched

好大浸雞味

你想要相 我多圖

好人好者會著到咁 再影埋相 再畫兩野遮住？

我2016 中學grad，佢4-5年前好出名

我職業係妓女
妓女師

清殘廢？

好心影得既就咪畫條線啦

幾錢

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

無左圖

我睇完啦

哇 變到咁重口味呀叔排牙見到都覺得臭

睇唔到

有錢 吹？

第二張冇咗啦

我個腦記低左

冇backup？

有

嘩屌著到咁之後身邊一堆中年呀叔 雞到

幾正

公雞嚟

大淫娃

有啲咁既事

第二張以為係白兵黎

如果本身唔識佢，就咁睇張相個樣同lin餅，實以為係賓賓黎

我都係實話實說
我又唔會cap低佢ig story
咁跟返連登做法 搵到佢罪證一律當藍/港豬

賓妹

好淫

呢個係咪D 靚模黎?

大淫娃 沒法移除也許很勞氣吧

好撚幽默啊一次就好笑 兩次就係戇鳩啦

真係貼到埋一埋

KOL

老屎窟感到時光流逝

好撚mean啊屌

撈唔起咪自貼上位囉
臭雞

有相咩佢？
淨係聽過佢落仔

有點細

More?

好人 一世平安

$300/1q

拉完頭馬之後要去馬主d private box到比d牙叔un
其實都幾慘

我來自德誠

呢個牌子d衫抄人嘅

賓妹咁 好撚樣衰

A CUP

你唔俾嗰啲係佢嘅叔伯兄弟？

not found

你全家身體健康

賓妹樣都有人吹奏

仲要係藍店

more

呢隻g其實幾柒 有fol過一排 最後頂唔順unfol
實在J唔落

cilla fung依家ig係咩

記得佢po同條仔係浴缸

高登有post講過啦

想知ftm會唔會俾又一村飛
成堆英國撚 個個都有睇連登 個個都知又要扮唔知 我係又一村就屌多幾口再飛左佢
成堆frd都見過自己條女粒lin 點見人

鬼妹性格係咁open冇所謂啦

呢個未聽過

venus ko d相真係唔話係做雞都唔信

學人del comment

樓主死左link 跪求新link

Well, haters gonna hate! I am fine

Oh my god！靠ig搵食咁多年都唔識用ig

講真
連登仔 有得J你就J啦
又要講埋d
推到人地收皮
依d就要搞到人地收皮
Deer fufu 賣相 八婆就護哂航
仲要露下波仔 都可以賣700$美金
依加免費 就要推到人地收皮
真係唔明連登仔個腦搞乜

大班女想佢死 佢啲仇家多到
搶人男朋友 利用身邊每一個朋友 過橋抽板
難得有單咁爆嘅嘢仲要自爆仲唔煮死佢咩

條女真係好搞笑，asso都要着畢業袍影畢業相扮咩大學生姐 仲要出兩個post 知唔知醜

乜電子雞係連登有人撐咩
兩邊都屌得唔得？

電子雞無人撐？
大把屎家軍係連登

ftm mon緊連登 即刻刪撚左張相

靜靜雞留低負皮然後del 相 做咩得返一張畢業相呀

del咗9張相

好似劣化大面版LISA 有浸東南亞味
第一張腳咁粗又無腰

俾Biden係親人都搞添
你喜歡啦

Follow都係因為有花生食

你講上面幅相？一張相就過份解讀你真係醒目

真人出現了

最撚好笑係 啲人係個post到留言：uncle都幾young！
然後佢熄咗留言功能

我估40歲

你啲叔伯兄弟會用下體貼住個侄女影相？
你個家族姓Biden？
叔伯兄弟定sugar daddy啊

其實我係佢就直接去日本拍AV, 反正對波都比幾十萬睇過哂， 應該食住條水上啦

有冇另一張

anyway

得弱智先買相

條仔94年

94年個樣咁老

連衛兵係咁

又要打丁 又要罵
而家條女仲多左人follow

有冇條仔嘅ig

雖然英國個圈好細 但係條仔唔係同英國班人玩係佢家姐班frd同埋同行嘅人（班人都50+）所以其實可以話唔影響個男仔

Natalie 開心死
今次多左3k follower
唔洗再俾錢買

Tg谷已經瘋傳緊

private咗

條仔撈咩？

btw,馮天蔓幾歲？

睇唔到粒的呀清

你喜歡啦傻西
你高興就得

成個呀伯咁

睇落仲虛過波台班清

有人幫deer護航咩 我話佢幾靚 個個都話佢白粉妹咁 叫我驗眼

post咗11秒

攞張相上Patreon賣 今舖發達

讀中學嗰陣佢嚟過我學校做聯校小組討論 同佢同組 一聽就知佢讀書廢 講嘢個feel好似好叻咁 但係專心啲聽其實講完一大輪曬曬啲時間完全係冇point

你都on9 格幾衰都好 正就得啦
你見佢粒lin真係完美比例
我今晚就j佢架喇 唔好阻住我

唔阻你j佢 反正都只係j
佢淨係會比有錢仔中出

有錢既話好似喜劇之王咁耳仔有曱甴都得啦
唔通同你講心咩

我係絲 但睇佢ig覺得佢幾靚

咁細都叫大

好似1996定1998

原圖link 有嗎？

不推文回覆啦，呢D垃圾kol都上熱門，咩料

對uncle公平啲 個張影得老啫

97

好多直播平台既主播都係咁玩

個樣似94

靚？
睇下佢易完容之前個樣先
賓妹咁又要扮大波
係到扮上菜

最on9係點會用kol個ac去send
傻既都知kol有幾個ac好正常
不過可能佢一個fd都冇慳返唔開

連登仔係鹹濕

對波型好醜
分得太開
但粒lin加分

有無佢老母ig

摩牙

恨咗咁耐終於上到位啦 有冇人覺得係佢自己爆料出去

未講完 有次見到真人 賓到我差啲認唔到

成人台開埋post都未有人post原圖

翻版徐子珊

徐子珊睇到應該好嬲

乜撚嘢浸大傳理系
可唔可以收皮先

屌你邊忽似除子刪

浸大傳理系asso

人地講佢仆街黑歷史 你唔想知咪收爹
冇人想知你意見
慢慢J 巴打應該係鍾意食賓印既人

你食過8成港女

按比例咪得囉，唔通民意調查真係問晒全香港咩

逆哥思辯能力全港top5

我賣bra嘅，你吹？

可唔可以列曬出嚟

劉浩龍首歌

唔知邊個，但以後會認住粒lin

搵老細

佢好似有個ex影相

大享
子華
我
宇清
逆兄

港父呢

識體操

子華吹大左 換賓兄落去

未換佩acc?

唔係名校妹黎架咩

我想表達我想j佢既心情 你唔想知咪收爹
冇人想知你意見
利申 j開非洲黑人

不過條女係幾正

J邊個都要管勁獨裁

？？ source

source

樣衰個個喎 你係咪記錯 我覺得幾似 兩個都唔靚 馮仲係矮柒黑 低配版

勁撚惡大大聲講準備j佢都唔撚俾

同意 巴打識野

名校唔可以有廢柴？
廢到要讀asso都唔簡單架

佢啲花生由中學食到大學grad都仲有得食

佢打飛機嘅話會唔會比佢啲阿婆死皮刮到碌鳩

自稱姐屌

講真上面好多人都係妒忌佢
好心收下把口 匿名講嘢唔使本

SMCC 都係名校嘅

妒忌佢咁多是非？

係土瓜灣見過幾次真人 成個賓妹咁 又柒

妒忌佢要靠男人先買到名牌袋坐名車？
妒忌佢做雞做到身邊所有人都知？
唔好玩啦ching

我妒忌佢做乜
我送俾我條女啲袋仲貴撚過佢成日po ig個啲

點解search唔到依個post

老過我老母

st.Mary d女都淫

樓上班 ...

師兄識啲嘢呢間中學啲女好撚正

BU Asso件畢業袍唔係咁樣
條女自己買件Degree袍著

想知呢條女現實有無真心朋友
睇樣就覺得係啲淨係痴對自己有利益嘅臭格雞

咁都得
好撚柒好撚扮野

跪求露點相

佢而家應該得Wynnie一個friend。不過都幾肯定佢痴Wynnie係因為佢係有錢女，可以識到多啲人有錢仔
留名等睇佢地幾時炒

死圖了

求

一個friend 究竟個格有幾衰先做到

好撚柒 扮大學生

同ftm一樣樣既

賓仔樣

聽人講當年grad din都無去因為冇朋友

佢就蠢咗啦 ygsham先係真正嘅有錢仔而家搶返嚟嗰條仔都係中產only 留名睇佢下一個目標 或者而家條仔會唔會埋單

愛回家頭皮？

真係人唔笑狗都吠

仲要扮BU

第一句已經係笑話

沈殷怡 屋企好有錢架咩？

上位又成功

起碼有錢過而家條仔

仲有邊啲女正？
呢間學校都岀幾多仆街奶共藍絲

平心而論，素顏算唔錯啦，連呢個身材香港女仔算中上偏高
有相睇冇乜唔好

梁凱晴都係呢間

有無咁撚多拜雞臭雞

同求

朋友

見到wynnie琴日comment佢同佢老細張相啦
做咩同annise炒咗啊

係呀Asso件袍係開胸架
仲有BU Asso係石門上堂 佢去九龍灣影畢業相

無新相 其實個post可以完

咁都錯得？

九龍塘嘛

Ching ho ball

祝一世平安

手快快打錯字

你承受語言暴力即係你一定有mon po啦
冇搶過朋友條仔做咩唔大大方方屌返人轉頭？
你真係做乜都心虛㗎喎
vien呢排比人舊事重提都大把人幫佢出聲啦
你？諗吓點解一個人都冇幫你出過聲
做雞唔撚使付出代價啊？
乜撚都入仇女性數 有冇讀撚過書呀你
笠人綠帽唔可以屌 拜金拜到出晒面又唔可以屌
搶best friend男朋友又唔可以屌 讀asso但係買件degree畢業袍返嚟影相又唔可以屌
而家冇人仇女啊 係你影衰晒全港所有女性啊馮天蔓
你又要雞格又要咁撚張揚 好難唔比人追擊你囉
利申 好鍾意打你全名 因為所有人google下就知道你幾勁

幾時有講過仇女

講事實叫仇女
佢小氣到

好人一世平安

依家d人 睇女係有閪就衝 唔理靚定豬

笑撚左個green係真心問佢訓著左定撚狗咁撚佢

呢招好高招

感謝巴打🙏

大波驊
杰寧

冇相

pin la

間間名校都有藍絲㗎啦

佢搶邊個人條仔
被搶個男人唔通係Kinson?

佢宜家真人個嘴都係咁柒？定已經整咗

死咗link，仲有無

佢個嘴不嬲孖潤腸
如果唔露齒笑就好柒

笑到仆街

唔怪知 淫照都要無啦啦露齒
一直好奇條女咁撚醜 都做到KOL 網紅
好撚嘔心

Lin 餅

個咀應該幾好錫

佢賣淘寶鏈單嘢 仲有冇人記得
佢好等錢洗？

係
中學個陣ig多少少follower覺得自己係明星啦高竇目中無人
我心諗你tvb暗星一名個陣連job都冇擺咩款姐
矮仔一名

想 cow

Ftm罪名綜合
利用朋友
搶朋友條仔
賣淘寶鏈
Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生
讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份
自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯
今年發生咁多事仲要食藍店打卡
幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

仲有冇 請大家補充

db仔係自大d

屋企冇背景、讀書廢又矮又自大個下先勁

約hkd7.62

幾撚正其實

自po淫照搏上位 再反咬人仇女 算唔算？
一柒左就想搵光環笠 真係臭西港女 典範 左膠有樣睇

Keefe ng份人都唔好得去邊
恃住自己中學嗰陣有小小名氣（只限中學名校圈子）態度串貢貢、目中無人、態度差
一畢業入到CCCU Asso都無人問津
老豆老母冇資源栽培你做明星 自己係都要入tvb賣身做暗星
屋企冇錢又讀唔成大學只能做tvb暗星每個月攞八千蚊底薪
佢前度ftm搵得仲多過佢

唔明佢有乜好屌
佢ig啲follower大部分都係買返黎 幾多鬼ac
琴日一下幫佢加咗四千幾follower
又可以繼續借ig搵食
仲係度搏同情

賣貴十倍唔過份姐

散咗仲用ex Spotify 窮酸到一個點

keefe_ng屋企至少有錢過ftm 以前ftm扮屋企好大好有錢影嗰啲相都係喺佢屋企影

佢咁多廣告都俾唔起錢買Spotify
叫Spotify贊助下佢啦
KOL真係乞衣黎
搵咁多錢都唔捨得用真金白銀買嘢用
呢班人就係慣咗啲品牌自動自覺送免費嘢俾佢地用
搞到佢哋性格咁鬼乞衣

如果你有mon post嘅 不如post多幾張啦 得1張流出 上唔到位㗎 過多幾日就無人記得

有錢極同ftm去旅行都要AA 、又冇靚車揸
又讀唔成大學

Hi Natalie

雞？

我話佢比ftm有錢姐咁至少佢唔洗借人屋企做background扮私樓仔先

佢條仔唔是喇沙仔網球王子咩

又轉左

呢個出入馬場好似幾有錢

But 網球王子都來頭唔少

網球王子

其實DB仔入唔HKU就會好低調
覺得好魚

佢入唔到反而更高調
覺得自己星途無限

網球王子
以前每日揸Tesla model s接ftm出入
上兩年分手冇車坐
而家終於搵到個有靚車既男人
又可以坐車車打卡啦

但明明佢個樣唔掂 又哨牙
仲要係tvb做暗星

網球王子有錢D定而家呢個

Kefee Ng個樣好普通 佢以前讀書出街都畫眉搽粉底唇膏先出門
再講佢米7都冇裝假狗先得米7 可想而知佢有幾矮

有冇高清版?

對鞋好撚柒
上半身無乜嘢
下半身好蝗

佢個樣唔係普通，係唔掂啊
以前讀書都整色整水唔怪得唔讀書

呢位巴打講野中肯到

佢老母唔係護士長咩

[img]NOT FOUND[/img]

條女係咪block緊自己啲中同

cls 條女由之前40 k follower 到宜家升到50幾k follower

醫護世家點會冇錢😱

佢個妹都有拍YouTube

中學好似臭朵 喺學校冇朋友比人排 連中學畢業禮都冇去

豬扒

拎來做報道
仲有圖有描述

仲唔係三次傷害

佢有玩tinder

利申男都覺得網球王子幾charm 仲要有錢
以前都唔明佢點解會同呢條臭雞一齊

佢不停del cm 淨係唔del正面cm 好撚on9

仲要del得勁撚快，個post出咗3個鐘仲秒del

半個鐘前叫佢收皮果個comment 好似有百幾個like

我都覺得眼球受到很嚴重的傷害

邊個黎

等睇下而家呢條仔俾到幾多着數佢
可能ftm遲啲發覺冇着數攞會好快飛咗佢

Ig: kinsonx

可能假ac用佢相啫

點解咁講?

ON9 佢咁樣報完出黎算唔算3次傷害?

蘋果記者賤撚到

唔講以為HK01係佢PR句句都讚佢

仲有冇back up

唔信佢係唔小心
一撚定係特登

藍報緊係幫返藍絲

呢條仔都係柒 中學個時溝人條女跟住俾人圍毆

計返條數97個班 大學畢咗業 做緊嘢一年
其實佢個樣似97喎

都好慘

佢黃架

睇完ig見啲八九十十一十二全部吃喝玩樂好開心

底褲黃
幫襯藍店仲要打卡

More

想中出

之前好似貴過$80咖
我del咗chatbox+冇覆佢所以冇咗上面record
佢就再dm話$80就得

$100定$120 條女催我個fd 我個fd吹9我幫佢入

好彩你冇幫襯

v ko條臭雞仲要日日fwd埋啲支那野女人靠自己乜乜柒柒 仆街為左錢腿開開痴親都5,60歲老野

cls 點解ig啲相咁多名牌袋 但百零蚊一個月都比唔起

cilla fung quit咗poly之後去咗釣金龜咩
我以為佢全職彈吉他練歌

冇化妝 正面望 同我個工人有咩分別

佢家姐仲黑過佢 比佢更似賓賓

同佢一group 都on99
佢學都唔返除左考試
D groupmate做埋佢果份 cls

佢asso topup喎，件袍係咁嘅樣架
只不過bu傳理系件袍唔係咁樣啫

網球王子住青龍頭咋 個到$10000/呎都唔洗 一定唔算有錢仔

個閪咀丑撚到呢...

其實佢ig曬啲袋都唔係話貴
大部分都係中線牌子 連名牌都算唔上 幾千蚊貨色
最貴咪得個chanel 18cm荔枝皮黑金袋

雞黎睇個樣知影開依d淫照比有錢仔報價

Ftm同佢屋企人都係租土瓜灣私樓咋

冇人知嫁啦
個個睇丁圖 先睇佢

望下ig followers

連登反既人 必上位

人地仇視你姐 邊係仇視女性
下下都入女權數 自己柒咗仲攞光環

睇wiki都唔差 都中上產

睇睇下幾似jeanie
好想屌呀

約過出嚟

佢會玩呢啲咩
話曬都kol

一開始都以為係假膠 諗住撚撚佢
點知真係佢

咪又係嗰啲

venus ko個樣都好大陸，大陸人嚟？

J唔落

DB仔 窮得去邊

佢係咪整過容 同啲大陸酒店雞一樣樣

有冇證據先

無證據我都約過你老母診埋添啦

不過我知你會講 唔信咪唔好信之類既廢話

我估個位絲打嚟

Btw 你幫佢整完份cv 唔通佢唔撚用整張新既咩
我又唔覺用cv同用人脈有咩問題

人地俾人話佢開似朱茵㗎
屌你咩徐子珊

有 但係唔想俾佢知我係邊個

證據就有 但係俾佢見到實知我係邊個

最尾Ask.fm爆料嗰個人我想搵番
嗰陣都見到，仲特登去ig search
係個幾靚女嘅TB嚟
係唔知點解冇follow到

認得佢原來幾年後做咗TVB暗星

頭皮

我都記得佢哋有一齊過 聽聞好似比帽所以冇咗？_？

講緊已經係四五年前 佢中學嗰陣已經好鍾意姣人條仔 係特別鍾意有女朋友嗰啲 同埋成日上名校Secret開po同自己表白 捧到自己女神咁 之後又真係俾佢上到位嘅

聽聞條女以前有玩過joint school嗰啲committee
喺人地屋企開緊通宵會嗰陣
同其中一條死肥仔 肥都唔緊要 係幾樣衰下
入左房好耐
唔知做過乜呢

睇佢ig碌咁耐都係自己一個嘅相就知
女仔正正常常都會post同d姊妹吃喝玩樂嘅相

嗰陣已經傳開晒話佢哋仆野因為真係傾傾吓兩個自己走咗去一段長時間 返到黎又唔講咩事

之後俾佢啲師妹串 係啲post下面留言叫佢唔好再自己po自己扮比人表白 記得嗰陣日日碌名校crush都有佢咁濟

屌過啦勁淫

我唔知啊呢個只係我聽返黎既野
有無扑野得佢兩個同個天知
不過是但啦
有個frd見過真人
話以為賓賓
同埋佢喺中學都無乜朋友㗎啦

仲推緊

有冇新相

留意返 個袋應該係二手
皮冇凸起 Vintage 款黎

唔好再推

喺呢個po我發覺香港啲女都係雞黎

望真啲 又係喎
應該係同kinson去日本玩個陣去中古店買
乜kinson冇送名牌袋俾佢咩
冇隻袋見得人既

Ig淨係見過佢擺呀媽
有冇人知呀媽做邊行
單靠ftm做kol可以撐起成頭家？

More
佢ig private左，今朝睇仲係public

既然都比人睇過 突破了心理關口
倒不如繼續流出多啲比人睇 唔好扮上菜

琴晚3.9萬followers
而家5.6萬

琴日都4萬9
今日多左七千呀
佢實開心死 多左followers又可以搵多啲
希望佢有錢買Spotify 會籍啦
同埋買隻見得人既袋啦好心

仲有呢個囉 不過應該都係二手黎
乜鬼屎垃圾都要tag一餐
佢仲有隻panerai 不過唔知係咪自己買
之前佢生日 kinson 送咗條Cartier 手鍊俾佢
真係勁拜金

我有兩架恒馳 有無得屌一次

點解你地咁撚熟呢啲野既

其實收名貴禮物唔等於拜金既
只係代表個男人想送所以送
我夠送過hermes呢啲貴袋俾我條女 但佢本人一啲都唔拜金
不過ftm呢啲就

佢啲衰嘢通哂天啦 成日ig del人cm就以為冇人知咩 以前成日覺得自己好岀名知喇 馮天蔓你宜家真係岀哂名

吓 基本要有啦

換架新款Benz amg先好再講啦
點打卡呀屌你

又唔好一碌鳩打一船人
呢度大把俾ftm得罪過嘅絲打

仲有植下個高額頭

有無人睇左佢IG段聲明 屌你老味 成篇野狗屁不通 扮係victim
喂 大佬 有人逼你影呢啲相 又有人逼你放上story ?

唉 可能人問題啦
我遇親個啲都係囉

名牌都咁撚熟

我印象中kinson送既係cartier戒指bor
仲要好似係一對情侶戒指 一人一隻

十成九佢拖kinson 入Cartier逼佢買
不過係條鍊仔有粒石咁 唔通買love bracelet咩

咩樣架

有聲明咁癲？

佢想出名你覺得係傷害佢？
到時又多d仔識，飛左呀叔

有 最聲個白相post 下面打左堆野 九唔搭八咁啦

咁佢有無private ig?

呢啲基本啦 拍過拖點都會識
唔通條女生日你送隻千幾蚊既Agnes b袋俾佢咩
而家啲大學生返學孭Chanel dior袋架

又唔似逼
佢男朋友一向對佢好大方喎

死啦 我唔送呢啲
睇黎我都幾撚廢下

我地話佢係同做雞無分別姐
邊忽係屈佢
呢啲人仲衰過真係攞正牌做性工作者個啲

本身條女鐘意呢啲野 都會用啦

我都鐘意名牌 但冇錢買
亦冇打算識有錢仔
自問唔太柒又識襯下衫 唔洗幾萬蚊手袋著出黎都得體
等畢業返工先用自己錢買 實際好多 開心過人地送

這麼醜的妞

好撚柒 又唔係明星有品牌sponsor
普通人po張相都要tag晒身上啲名牌貨 驚死人唔知佢成身名牌咁

咁做為咗吸引啲brand注意
希望啲pr可以關注到呢個kol
佢想有Chanel Alexander wang贊助
發夢啦

韓國一線女團都未必有chanel贊助
佢真係太睇得起自己

Ftm邏輯: 呢張都係無心之失

好明顯淨係益影果個影果個比左錢

咁人地而家真係老闆賣泳衣

你賣曬比8成港女

咁請問佢點按比例法？9up就認啦

佢讀咩？

what a chicks

字又打錯
單野個日子又唔撚fact check
個幾禮拜前既事就當係昨日
蘋果都幾撚求其

咁又真係有好多水魚嘅

佢入面d 正面cm d狗公好撚核凸肉酸 讚張相好有藝術感 d狗公咁講完d自我感覺良好去左邊

cls上面勁多人抺黑
露左粒lin姐洗唔洗咁講野屈佢？
J就j啦你班傻鳩
D酸友多到

明明 D post 都喺話佢人緣差、做埋D野嚟抬高自己同埋佢自己做過嘅差錯，基本上無人話佢po嗰張圖出嚟有問題，最多咪評論外貌身材，做得公眾人物就要預自己嘅一言一行同外貌身材都會被其他人炒花生吸fans。
但喺佢ig就話仇視女性，完全喺兩回事，爆佢以前做過嘅事就叫仇視嘅話，咁D記者應該都要被貼上發佈仇恨內容嘅標籤。仲有嘅喺嗰ig account 喺佢管理嘅，都po咗咁多相、用咁多特效都唔識將一張相private，我唔信佢喺唔小心囉，見到佢del留言都大約知咩事。

肥嘅？ming？
以為佢淨係出名同hxwxrd扑

ftm恩客

咁多人屌林鄭老母會唔會話我地抹黑佢
佢個人閪自然多人鬧多人爆佢料
點解最近咁多單流出得佢無人幫口講說話？
睇完佢ig個回應更加明點解佢個人咁閪

因為你地酸
你係絲打？係咪唔抵得人地上到位先

hi ftm

Line?

佢覺得自己高高在上就目中無人，得罪過好多人，
做過好多傷害人嘅事，佢永遠淨係識扮受害者
只要問識馮天蔓本人嘅人就會聽到唔少關於佢嘅事，咁多人都唔鐘意佢絕對唔會係冇原因！馮天蔓身邊d朋友真係要小心d ！

仲有唔明點解佢要del留言
其實大家見到佢淨係留返d對佢有利嘅留言，都會估到佢一定係唔敢俾人知佢做過嘅事，所以先要del
呢件事已經上晒新聞，唔信佢竟然可以一個負面留言都冇。
點解唔好似佢同條仔嘅合照咁，熄咗個留言佢。佢而家俾人留言，但係del鬧佢嘅留言，其實佢係咪想維持佢係受害者嘅形象？

真就係接觸過佢本人同同學就知佢幾撚cheap
做雞其實好common, 好似出晒名既venus咁咪算
但佢扮撚晒無辜，講到全世界屈佢咁
咩叫未想過要同人分享的照片？
由開ig到post出黎中間幾多步驟
好撚心啦ftm, 你賤撚過雞呀依加

同埋好人好者點會影呢啲相
定其實而家個個女人都有影

好似係
佢唔係出名同好多人扑咩

推一推

雞一隻

呢個都聽過

依家仲public緊

公屋妹見識少唔出奇

馬場啲阿伯笑撚左
提下佢玻璃門後面有叉雞飯買

講到學生咁虛榮
其實如何個人本身無錢你咩完個chanel 人地都唔會覺得你有錢啦

佢係咪公屋？
通常呢啲成日扮錢 但好mk 行為都係

呢個係咩區？

全香港唔抵得林鄭上到位先屌柒佢？

有機呀
幾廿萬一個月 我都想做

有粒lin仔俾我j下緊係撐啦

台灣大把

條賓妹你屌過？

果班都係正常女仔呀
外國都大把
你覺得唔正常唔代表唔正常wo

覺得佢咁可愛想保護佢

台灣蘋果都有報

邊間教會呀清

重講人工 已經feel到你係窮人

張圖係咪又死左？
求link

上埋台灣蘋果 笑撚左

上高有#738

都唔同級數，揾朱千雪比好似有啲侮辱

Pin咗

其實朱千雪都唔算靚 仲要低配 都幾惡搞

留名

講真幾靚

流出之後見瘋傳就極速轉public再upload同條仔嘅合照

又會咁啱

佢98架

上位啦今次
連d台灣人都覺得係特登post嚟上位

佢嬲屌專家黎

97 12月

ftm而家有成6.2萬 followers
佢開心死啦
突然多左萬幾個真人粉絲
唔洗再去淘寶買鬼粉絲啦
又多左錢賺
佢應該要多謝連登仔

好人一生平安

師兄有原圖？

一定係佢
係咁想公開個best friend個樣討論心地好差
佢一定覺得自己靚過個friend好多 然後所有人會覺得條仔比佢搶走都無可厚非
收到皮啦呢度啲人冇你咁道德淪亡

上面

條女應該菲律賓血統

條女肯定係菲律賓血統

越J越似工人姐姐

樓上

Ftm本人負皮

記者講二次傷害

個樣已經衰，但D手指仲肉酸過個樣。
蒙頭入閘都要考慮下。

即係開story整個vote
呢個呢個賓妹似唔似我
就攪掂喇

其實佢post完張相跟手加句準備係av界出道就搞L掂

Bye

樓上rip

好很正

擺到明就係佢本人
個po都有人問佢係咪ftm本人，得呢個account幫ftm講嘢
又針對natjoyce，又爆ftm條仔同natjoyce嘅嘢，唔係ftm本人仲會有邊個知咁多 又肯幫ftm出聲

見到有巴打話佢以前派帽 佢啲ex今次無落井下石都算係咁

玩針對之餘仲要作嘢出嚟真係好賤
其實係人都知當年natjoyce同條仔一齊根本冇得去任何events因為條仔勁control freak
不過叫唔叫報應呢，話佢俾人影晒相點知最後係自己張裸照傳到上埋娛樂新聞
又話natjoyce用粗口鬧人老母
你估人哋好似你咁冇家教咩

你覺得呢
一上過連登就永久存檔

hi 馮雞蔓

終於上到位係咪好開心呢？目標達到就唔好再嘥時間mon po～同條水魚出街買多幾個名牌算喇。一陣散咗就無得再買名牌好慘㗎

嬲屌專家藍絲狗嚟
唔洗再理條on9

連登點只男人仇女根本連啲女人都仇女

刪鬼刪馬咩成年人自爆裸照 你話你係slut未成年就啲人貼幾多就刪幾多啫
或者睇開啲 人人呀個個女仔都有Lin頭
唔比人睇都睇左 睇開啲
唔好成日喺ig嘈 好似受害者咁

點解要rip ？

公道d咁講， 以佢咁黑皮膚黎講粒lin都算幾靚，對波個形都唔差。 睇下幾多賓姐粒lin幾撚黑

唔好唔記得佢較左effect

唔係公眾看臺嚟㗎

佢住土瓜灣私樓 唔係公屋
不過呢個真係公眾看台

見到張凳都好肯定唔會係vip專屬房
根本公眾看台黎

馬會廂房好似冇櫈，純粹係一個看台俾馬主睇吓影吓相

馬場vip room有玻璃牆隔住 入面係餐廳 張凳都舒服啲唔會係呢種運動場凳啦
佢着到咁靚坐呢啲凳打卡笑死

本身睇馬都係紳士活動 喺外國啲馬場任何人入去睇馬都著到靚一靚 有啲有dress code添 其實著到靚一靚去影相無乜問題

呢邊先係貴賓廳 佢打咩卡好撚柒
佢條仔帶唔到佢入去咩

巴打解釋左窮人理解唔到啲地方
長知識了

啱啱至發現痴線西一講個時就要求追蹤馮天蔓條仔原來接受左

有咩可能會唔知
而家咁放一放
就全世界都識佢
多好

條仔有擺入動態精選

佢又肯俾陌生人follow

原來已經見埋家長
佢屋企人見到自己個仔女朋友咁樣會有咩反應

睇落真係唔似係公眾看臺唔想比人話連登仔真係見識少
btw好驚佢哋mon po好快del左我

佢條仔ig係咩

又話public嘅

唔係，應該係accept 左request

無po過合照得呢啲點解嘅呢唔想人知??

因為驚人知佢同uncle去high tea

呢個應該就係個女仔啦見佢有係啲相度留言

哇屌

轉左Thx

做咩討論個ex啫P牌仔
依家粒熱香餅乳頭揚到出宇宙個個又唔係個ex
係馮天蔓咋嘛

呢d gel甲好撚核突
整到隻手勁恐怖

痴線西啱啱開始講嗰輪我就已經request咪accept個ac專登用黎睇beggar而家cap俾大家又要俾人話個ex都絲打黎啦

唔想8咪唔好睇囉

第一張無名指點解有一節飛咗上去 好恐怖

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

小朋友家長你好。
如有任何投訴，請於站務台出帖向本討論區職員反映。
多謝合作。

孫

有冇Link

佢老豆係醫生
反而個妹就真係幾靚

召喚痴線西(135)請善用不推文回覆 IG女神閃卡自製流出

圖

下原來yika係佢阿妹 佢阿妹就真係唔錯嘅

身形高瘦 落左妝係普通啲 不過都幾靚

其實
我覺得你睇到個標題，應該唔會入尼個post喇應該
但係如果你覺得唔聽 你都係去投訴喇

你cap張圖
水原希子自爆個Po

召喚痴線西(134)請善用不推文回覆

#213 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

召喚痴線西(134)請善用不推文回覆

#414 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

召喚痴線西(134)請善用不推文回覆

#416 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解尼啲都有copy and paste

冇所謂啦ching 你估你會再約到佢咩

靚條毛 仲要叫自己衣架

P牌真係P牌

初黎報到敬請見諒

佢皮膚好差喎 真人膚色都冇咁白 膚色暗黃

屌奶星，ftm post張露點圖即刻多咗25k followers

冇碼圖呢?

知道你生活高貴上流啦馮天蔓姐姐

天蔓姐見識真係廣闊身為7萬粉絲既kol點會同我地呢啲普通人一般見識

但係你撈得咁風生水起點解仲要住土瓜灣呢啲貧民窟唔搬去西半山住？

人哋想貼地啲係咪唔俾？

%又藍？又係美心？

：幾好，其點解佢哋有錢有時間出去食好嘢玩
（我只係有請人食。。。）
（我覺得我冇資格玩，笑）
（佢哋個樣好carefree）

以前聽聞食馮天蔓嗰處就係佢

咩背景？

散咗？

下佢係佢個妹？？？？

初戀黎喎拍咗6年

只屬傳言都計！？

淨係紅底老闆都有資格做藍店啦

大家好我係Ben哥

邊有6年咁耐

keefe ng個妹 唔係馮天蔓

Yes
So surprise

Idk
But they are very cute couple

六個月咋

on9唔止啦

應該點都有一年

人哋申請到藍剔喇
好難信佢唔係特登post祼照博上位喎

73.2k

羨慕天蔓姐，又可以搵多啲錢啦

佢影多幾張啲錢一定用唔晒

幾時有錢搬去西半山豪宅住
同埋買Spotify 會員

Spotify 都冇錢買

Chanel手袋仲要係二手

米蘭站

日本中古店

馬場公眾席

佢係連登話咗俾我地知佢係貴賓廳食飯啦

1001

同埋有uncle

新3午餐有圖 自己睇啦

人地澄清咗話係94年啦

Code?

青山ひかる

好事來，即刻多左人follow同識

今日又多5千人follow
發達了

75.1k

Who????

Wa so pretty

你收咗幾錢廣告費

seriously 幾正 can I have sex with she？

隻手唔得呀

1正皮=$1

咩錶 more

認真咩 你點知
如果Kinson話要攞返，馮天蔓會夠膽唔還咩

馮天蔓面皮幾尺厚 你話會唔會唔還

素顏黎講 起碼五官無走樣 還可以

化咗妝喎ching驗下眼

男人就係咁易呃
搽咗唇膏畫咗眉同眼線都夠膽死話素顏

send個無碼嚟睇睇

1002

今日先po個咗story試水溫
好快又回復平常～

所以咪要keep住推呢個post

咁快出番黎？

?

^

所以要得閒無聊冇嘢做就要推一推
Ftm你搵條水魚埋單算啦唔好再出嚟獻世，你以後po親咩所有人都只會記得你張裸照，尤其是你裸照傳通天之後follow你個3萬個人

直接做裸星算啦

可以開patreon賣相

佢係頭皮個妺

呢張好似男人

每日一推

佢可唔可以唔好咁厚面皮出翻嚟

Yes

形象咁差都仲有廣告接

985

77k follower啦
Full time maid: 多謝連登

仲搵佢？！啲廣告公司係咪盲撚咗
想搞衰自己公司 搵馮天蔓就啱喇

Sell美黑闊面術

拉

990

發現佢原來係港豬黎

仲係豬西

人哋依家要出返嚟喇
未見過有人可以咁厚面皮

佢ig又po限時動態了。

唔知佢gym教練望住佢係咪諗緊佢粒lin呢

記得以前唔係咁嘅樣㗎

997

屌你jb黎嘅

要開2了